求推介 灣仔銅鑼灣區餐廳

最近女友話想減肥
唔想食太油
有冇推介係呢二區的餐廳